熱刺球迷比人踩到上心口都唔識反應

我正式宣布波台終於有女（唔再係d咩小妹死人妖）

熱刺球迷絕大部分都係女 冇撚用

未來幾日先俾反應